我知最撚衰都係林鄭，黑心補習社，停課期間繼續安排上課！

有時真係唔想出聲唔得
麻煩大家幫幫手留意呢間無良嘅補習社
事源係咁：我有個妹補緊習。而由於政府宣布停課，所有嘅康樂設施都暫停。但呢間補習社從來無出過任何相關安排。扮傻繼續叫班小朋友翻補習社翻學。
唔緊要嘅，惟有自己著緊小小，問佢點安排。
答案就係補習社嘅安排係繼續上堂。咁當然就同佢講 請假唔去補習啦。
然後，頭先補習社嘅miss打黎俾我阿媽，問我個妹幾時會翻學。話好耐無黎，要追翻啲進度。我阿媽就好自然咁答，政府仲宣佈停課，出面細菌又多，屋企口罩唔夠，所以就唔翻補習社 請假啦。
佢就好串咁講:你地又唔出門口，無口罩又唔出街買，緊係無啦，係屋企唔會無啦啦有人送俾你咖嘛，你無口罩阿，之後翻學校都唔俾你入啦。所以唔係唔翻補習嘅理由咖，有好多小朋友都有翻，得你個女無翻。仲話補習社衛生好安全，如果唔翻，就去拎啲練習翻屋企做，做完俾佢對。

我明嘅，最撚衰都係都係政府，最仆街都係林鄭。但你作為miss咁講野，真心嘅，好令人氣憤同心寒。
有時都明白，大家都係揾錢，係賺錢嘅角度，緊係唔想小朋友唔翻啦，咪一直扮傻唔出聲暫停囉。唔緊要啦，我都未提及過錢銀方面，作為個妹嘅屋企人，學業緊要阿，但生命健康仲緊要啦，唔好話係小朋友啦，大家都驚中招懶野。你仲好意思為左錢，迫小朋友翻補習社！想問下係未跌左個良心

你話補習社衛生做到好足，唔好話對你間野有冇信心，我連對個政府，對個社區都無信心阿，撘lift禁制都會傳染嘅時候，點確保去補習社無風險？教育局都宣佈停課延遲到三月，就係為左唔令人有交叉感染嘅風險增加，唔封關，大家心裏面都明白疫情有幾咁嚴重。你地仲叫人翻補習社，咁停課有咩用？係未本末倒置左小小？

不過最重要嘅都係態度，口罩一個難求，的確係屋企唔會有人無啦啦送俾我，可能補習社個位miss比較有能耐啦，有好多存貨，但奈何我日日撲出去都買唔到。有邊個唔想有口罩戴...但作為一個教肓工作者，對住家長都可能咁講說話，係無家長嘅情況我真係唔敢想像點對學生，點對小朋友。

可能都有人同我一樣遭遇，最後係提供補習社嘅地址。希望大家為左子女，細佬妹著想。真係小心揀補習社。
學苗教育中心
地址：新界葵涌葵盛東邨葵盛東商場１０６Ｂ號舖

你咪唔好幫襯囉😂

補習社按月架嘛 轉第二間啦

依家連教育局都可能唔理個疫症隨時三月二就開學
所謂上樑不正下樑歪

作為補習社老闆，當然唔想你拖堂！咁佢安排係不週！一係你要求補習社退錢，佢好你好